狗也不屌

反暑期工係啲快餐店度做

卑班操著流利大陸口音嘅吖姨撚狗咁撚你做嘢

仲大聲咁屌你，成間鋪都聽到

雞蛋挑骨頭

人工低，做飲食辛鳩苦，不在話下

仲要卑佢咁撚

火都嚟撚晒
我鏟反班有口音嘅仆街都好撚正常吖

反字算唔算口音 完全影響閱讀

跟得多禾刀鶴賣巨dayD口音